重溫下M記之歌先。幾時有KFC之歌？

講真 咁耐我都未試過有一次睇哂成條片 因為真係柒到唔敢睇
幾時出埋KFC之歌？其他連鎖快餐店之歌？

我地屌你都費撚事 你咁撚煩膠

虛擬世界有乜好上位 係得你呢d垃圾先會喺網上尋找成功感
屌你老母 一個正常人邊會好似你條垃圾咁 唔係本身有問題 唔通係咩？

你走啦 成萬幾個正評想你走呀 垃圾。咪喺網上做咁多無聊野啦 成日右 on99 正一廢青

唔好睇到自己係咩明星啦 借你上位？
你係過街老鼠炸

日日咁撚得閒去挑釁人 一定係廢青啦

屌你既唔止我一個。萬幾人想屌你 咁姐萬幾人想借你上位？大佬呀 你以為自己係乜水呀 過街老鼠炸

想屌你咪屌你囉

唔好成日話借咩上位啦 唔好咁小學雞好唔好 我唔係咩藝人 借你上位有咩用 何況邊有人借過街老鼠上位？

乖啦 唔好再做廢青啦 出番去社會啦。我訓教先啦 唔似你咁多時間去挑釁啦